План работы

\begin{enumerate}
	\item Введение
	\item Теория
	\begin{enumerate}
		\item Теоретическое описание частиц и процесса? Проблемы с пертурбативными методами?
		\item Обзор литературы по электрон-позитронной аннигиляции в адроны
		% есть ли другие теории, описывающие процесс?
		\item Рождение скалярного адрона по статье \cite{chumakov}
	\end{enumerate}
	\item Анализ применения методов Монте-Карло моделирования в физике высоких энергий
	\begin{enumerate}
		\item Обзор Монте-Карло генераторов для электрон-позитронной аннигиляции
		\item Методы Монте-Карло моделирования
	\end{enumerate}
	\item Разработка Монте-Карло генератора
	\begin{enumerate}
		\item Проектирование структуры программы
		\item Генерация равномерного распределения точек на сфере 
	\end{enumerate}
	\item Результаты моделирования рождения скалярного мезона
	\item Заключение
\end{enumerate}